突發金草莓獎bvs屌打一眾影

最差電影
最差男配角
最差劇本
最差拍檔

咁大件事冇人理?

D人入曬去圍爐取暖